南泡支那偷鞋單嘢，有冇方法攪大佢？

香港人平日畀支那恰到上心口，我哋還唔到擊因為，佢哋擁有國家機器我哋只可以盡力而為除非革命

但係今次呢單嘢喺國際賽事發生， 應該可以寫信去主辦單位投訴，而且南韓有明顯動機去損害香港參賽者嘅利益，如果我哋咁多位巴打絲打就手旁觀當食花生咁睇戲， 咁我祝我哋一世俾支那統治

大家唔好冷嘲熱諷怕炒車或者將個責任推翻去自己友， 因為南泡選手早已經承認佢教練攞咗香港選手對釘鞋，呢啲行為分分鐘嚴重過食禁藥

如果泡菜支那為咗出線，而無所不其極， 咁我哋一定要用盡方法討回公道奶返佢落嚟

咁就唔可以投訴？

如果畫畫比賽對方一個唔小心成杯咖啡咗落嚟幅畫度咁又點計？

叫班mk仔港女港嬸罷睇泡菜劇都難啦

唔係想鬧你，但係你唔做嘢就真係乜都冇用

照投左先囉，起碼俾主辦方知道有咁嘅事同好多人關注，結果係點唔在符。冇用就唔去做，死得啦

嘩 屌你老味
你唔鎖門就預左人偷野？
女人比人迷姦 你係咪話鳩佢唔睇實自己個西？
你崇韓都唔洗崇成咁能樣下話

你係唔係改撚錯個名？

會唔會咁都有得唔小心？

人地講你就信佢係唔小心？

個女仔都有錯既,明知泡狗咁垃圾都唔睇好.

不過一打 唔洗找

同埋最重要係港隊甚至運動員本人都要向大會作出投訴

1.一定要主辦單位立案紀錄

2.要做成輿論壓力令國際傳媒關注

3. 最好貼埋南泡作弊出術紀錄

對鞋係個袋入面唔見左，對方都真係要好撚唔小心先得

send email 去呢度？

yes

首先喺連登收集三千個讚先

做嘢就做嘢啦咁多嗲

有冇template?

結論，條友俾人偷acc

大佬 人地係搞都搞其他國家啦
香港都唔係咩爭標分子啦下話
無心之失洗唔洗咁長氣吖
仲有 都借到鞋仲係差少少
如果香港係有攞到獎既潛質
咁都唔洗咁緊張咁carry果0.03秒啦

利申:反韓，持平咁講

你呢啲根本係支那人心態

就算香港選手成績攞包尾，偷咗佢對鞋都係唔啱

我哋拗緊嘅根本唔係偷唔偷隻鞋就有冇嗰0.03秒， 係講緊一個國家有幾無恥有幾厚面皮先可以成日出術

我哋最重要爭取嘅唔係出線機會而係公義

你點都唔會買到豪宅 你比人偷錢係咪唔會報警？

幫推

一開頭咪話唔小心拎錯左囉

不如入珠寶店話唔小心攞錯咗人哋條頸鍊出嚟

六四屠城話唔小心開槍

港珠澳大橋同高鐵都係唔小心

咁你不如話出街撞到人全部都係專登
用避孕套搞大左人都係專登啦

正常嚟講嗰袋一定有區旗同埋選手個名， 再加上我唔信南泡選手對鞋同埋個袋同香港選手一模一樣

而家唔係唔小心撞到佢或者唔小心推跌香港選手而係攞咗佢嘅個人物品

除非你影番出嚟兩個選手對鞋同個袋一模一樣，唔係嘅話冇可能係唔小心

為防呢 d 低等民族再出術，我提議港隊之後應該加強訓練運動員赤腳跑步

點解呢啲po都咁多韓狗打手

唔小心 唔洗負責任？ 家陣啲人都幾有趣

屌 d崇泡狗係咪弱智

推

有腦就唔會崇個藩屬國喇

泡狗？

輸左就賴人偷鞋 廢就廢啦 俾柯南對鞋你就可能贏到

攞人野就係唔岩啦
而家係偷野喎 仲要唔知有無交返對鞋出黎

泡菜狗思維

事實上真係

如果換轉中國選手

就會話連自己對鞋都保管唔好學咩人比賽

抵輸

無證據你講咩都得啦

呢度有邊個平時有支持過香港運動員啊

一扯到南韓就成班衝出黎抽水

依家係輸0.03，唔係3秒

即使佢輸一個鐘頭對鞋畀人偷咗就係唔公平

國際賽事係講公正規矩，唔係你家鄉支那講人情

搶9習近平對鞋去跑下次

佢對釘鞋係有寫住自己個名 根本冇可能係因為一樣款而拎錯

如果有人被殺，就話連自己條命都保唔住，怪人點錯相唔出奇?

而家新聞都話南韓運動員承認佢教練攞咗

爭在而家佢話係唔小心， 客觀事實係除非個袋同對鞋同佢哋嘅名都一模一樣唔係嘅話冇可能攞錯

唔小心唔洗罰

咁樓主sd左信未？

你老母真係慘，生咗個弱智

要返工 不了